陶傑：如果我係中共，我會想多o的人去六四紀念會

今年有1萬再講

衰極都有八，九萬既。。。

點會吹，全部坐低晒，靜止人數來

遊行有水份都講得通。

點都會有班老泛民支持者同後生大愛撚頂住

唔去可以純粹係政治冷感, 唔一定係身份切割

年年都作大